連登仔又一大話

成日話蘋果已死，但呢個post就10張9張都係iPhone，iphone 5話已死到今日，iphone ？要了

[月經]一人一張電話lock screen圖

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人用iphone？其實都是我一個人回的，不然我再換個wallpaper發截圖給你看。

高登唔係連登（好似係）